坐足兩星期既全蒼派弟子入黎報一報到

想知仲有幾多倖存者

無

報到 +10% 變左 -12%

我偌大的全蒼派不至於一次大劫就滅門

同門互勉

唔得閒理
但蝕咗好多

輸咗好多，不過無咩所謂

有無咁少人

-20%

琴晚唔V彈就跳樓
ALLIN末日CALL

從來無怕過

比你活多2晚。

記係祖師爺本多忠勝就可以

-30%

已經轉為廢老派

有無加蒼派？

+57

報到 八月玩
高位賺60%
跌到落嚟30%
八成tsla tsm ark

已del app, 兩個月後先睇

加倉派

一早全倉ark,三傻電車，bidu,一堆3d printing

+70%> +12%

-14%
斬左D廢野，有質素既繼續 hold住先，衰在之前早溝左同有賺個陣太樂觀無減倉，唉

ching好傷下...

100%全倉riot 前幾日56蚊入完del app而家唔知輸幾多

+20% 變 -20%
一票不割

+17> -1%

無錯，+20%

轉倉派算唔算
科技－＞能源

各位同門大家好

尋晚加左TSM 無減過

+148%變+46%

+1x% > -3.4%

我個倉得TSLA同ARKK

tsla $679@140股
而家本金蝕左1.5%

我，7成舊經3成新經，都好痛呀，屌你老母，睇著D廢老股係咁升都輸1K 鎂

蝕緊20%本

加入菁蒼派仲未遲

報到

一樣

大家好

+10% 變平手 吊緊命

滅倉派

由+15% 變+7%

一年後再睇啦

+280,000 變 +120,000
琴晚已走哂

3d printing 插到pk

+1.5% -> -4.4%

-25%，超多細價股

好慘烈

贏5萬變輸廿萬

全蒼派 ✗
荃蒼派 ✓

tsla tsm ark 3d系列佔太多,唔敢睇

off左顯示金額2個星期
齋補貨
2個月後先開返

6球本？

算好，仲有Profit，好過出出入入蝕埋本

20%->5%

就黎破防 7萬profit快歸0

+80%>-20%

咩事all in咁激

以為自己留言

+70
+10

有冇跌到入肉

報到正20％變負30％

冇事嘅，仲有40蚊

正股驚乜閪

半蒼vti 正數1.x%
各位同門師兄弟加油

Strong hold

最緊要人無事 由佢

Mara gogogo

星期一全倉派會戰勝歸來

暫時ytd 仲有2x%

要清一早清左，返工對沖慢慢溝算數

+35% --> +13%
繼續SH

由 -30% 變成 +350%

三月頭跌返去 +200%

+30% > -2%

成個星期靠GME救倉

撑住星期一開始就係牛三

眾師兄弟

可以坐足一年

算

唔算

-27%

加左倉

-12%

25% SPAC
45% PLTR
15% NTDOY

應該-50%,唔敢開app睇

本門仲有個絕世高手
革師叔
但好似因為一d緣故
已經甚少插足本門事宜

全倉科股加TSLA表示蝕入肉

拜一拜祖師先

連跌到-35%, 溝到而家-15%, 未驚過